1833平安醫療苦主鞭屍區

等睇$50沽曬然後上$80班苦主出現

坐定定等鞭屍

UBS 出曬黎呃人貨

咩位岩入

$50 已中上返 $55沽少少先

推推先就快55

好快60

上唔到走少少53.5再買過

唔少心沽多左...得返1千股出黎鞭下屍先

43 鑽石底已成，強勁反彈已準備。

模擬倉ALLINED